Christopher Nolan《Dunkirk》

有冇巴絲打係Nolan fans

係到

Nolan fans +1

幾時上

仲有兩個月

can't wait for this shit

20/07

interstellar係14年
等左3年終於有新作

nolan戲，
trailer 唔洗睇，咩名講咩都唔洗知，話我知幾時上就得

等左好耐

你擺低粒膠就真係膠喇
邊個唔知路蘭出品係咁

佢拍戲算快啦 08 10 12 14 17年咁連續拍5套大片 平均用2年時間搞掂一套大片既前期拍攝後期製作其實幾癲

一定睇imax

:We are heading to DUNKIRK!!!
Chillian Murphy: